緊急呼籲 各公務員工會幹事於8月2日集會前收集會員意見

8月2日當晚遮打花園將舉行公務員集會
如果連登有任何公務員巴絲打係工會幹事，請盡快向理事會提出收集會員意見

而非幹事嘅會員亦可向工會理事提出有關集會/8月5日全市罷工嘅查詢

工會理應代表會員發聲，但如果工會唔清楚/肯定大部分會員意見就冇辦法作出決定

收集意見唔代表要會員表達政治立場，只係要知道如果8月2日晚現場人士提出再有任何行動，包括參與8月5日全市罷工，工會可唔可以代表會員表示是否跟隨/不反對會員個別自行參與，所以唔好講咩政治中立，唔係要表達政治取向，而係行動意向

無錯，公務員係最驚死嘅，有會員support, 工會先可以/敢做野，個別聲音只會淹沒喺眾多高層深藍之中

如果各連登巴絲希望公務員加入罷工，請你地幫幫手推post, 謝謝！